[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1540)

?

蘇

慢到

應該咁講
錯盤前買佐角大 e.g 9.5大
佢會話唔會因為一開始錯角影響你
因為在發生之前就買佐
但錯盤後就唔同。無發生過既野。影響佐決定

例子有，有年日乙
黃蜂1-0
然後1-1佐一段時間
之後又取消返
然後最尾絕殺1-1
1-1買個堆全部退錢

slow

13.5s

有冇錯

慢撚到。。。

Slow l到

岩了

正評羊大錢，慢開post羊大錢

Slow

主上力了？

lalalala 咁慢 cfu 不要派了

2::2未

普馬斯妹完未
456佢啦

紅左特勁

Cfu求派

客唔入俾人入啦

賭齡太淺
原來有咁既事

場波放左落雪櫃

FUCKING SLOW

客NG羊撚硬

Cfu 求派

輸人數 形勢冇輸 快反cup

李寶利出來

fast

對唔住囉

屌封角細唔想我追數

想我嗎

當年打去問佢
我話因為你1-1搞到我無得補飛

佢話，咁都唔影響你賽前投注

開到11。5就算數

買左大波加客fg

想用jerjer鞭你

其實狗會下下倍率咁低
有咩事就話D錢做善事 真係CLS

其實有無得投訴 咁撚樣封盤法

我賽前買左1皮9.5大
十幾分鐘有12.5s2.07
我補左8000
諗住點穩贏
如果取消左 變左淨輸？

寶，今天帶我上 6k可以嗎？

好衰嫁 呢到咁多人 晚啲先啦

求cfu tg 得channel

退你12.5s 多數

我都想！今晚好多球賭

咁樣封法佢多數都最後跟官方數字

唉 on99

錯盤後改動買佐既。一慣係贏照賠，輸回水

係就好了

lalalalalalalalalalalala why so slow

錯盤咪照派 跟返官方賽果 問題係佢地自己到
u21個陣數多咗跟官方賽果減返一隻咪又係照派買細嘅人

u2

狗會會咁著數

哪有錢...

入波未

半2全2?

打多個都唔入波

應該無入球啦

說好的和好

普馬斯快手啦

我只有500 看看大蛇有咩心水

錯盤影響投注

馬會好垃圾
盤又出唔齊

你成日jer我先

收爺吧

真心 角球咁樣封即係點

係就好
我驚佢剩殺我贏果注

仲有人會追
有人唔追
平熄佐追既人
當無事發生過

Ft 半2全2 ?

客入未

6角
比多6角我唔追

收到

同莫雷拉既劇本一樣

阿特拿斯NG trytry

入多兩粒

終於明點解馬會唔出走地盤
馬會出角球盤都出到咁柒樣
開走地盤佢地賠撚死

講左4.5s @1.40 送錢 ,有無人跟左

喊住睇呢場波

追和當贏

傻撚

On9馬會
屌柒佢

我

無

所以咪封角球盤

紅左主隊仲有攻勢其實

得仔買左主盤?

場波上半場已經踢完，下半場冇角冇入波

客盤+細波

識買了

20分鐘奇蹟6角

追了普馬第三 是否不智

半2全2 兩隊食撚屎

客隊妹

睇黎你對普馬斯既半2全3正氣足球無乜信心

針了！！

仲有波入 唔洗擔心

3.5 是咪冇機開到

2.5

S

我

半2全2會有幾多位要針

停角真係停左好耐
幾時刷

妹到完場算啦

兩注都win

入左客下一球
信就有

上年年尾有場亞冠多左1個角 我買左角大 打去退飛都係話唔影響我
屌佢老母

唔知$50 @6.8 冇入球中唔中到

以後真係老虎閪都補飛

普馬快快ng

賽前買唔影響
但佢一開波就錯
然後仲要繼續錯開盤

me2

墨假好少絕殺好似

84分鐘再補 不敗

屌醒唔到冇買普馬

主ng 無柒頭 各50
點輸？

冇即角賭 狗會om9?

唔好燈啦

客入

第一日賭錢？
開錯盤就封到完架啦

妹都入到波我唔撚信啦

穩了

邊個偷偷負皮我

半2全2不是夢

嬴錢日

我光明正大負皮你

岩岩瞓醒撚知咩事咩

普馬好似唔想入波甘

連續幾日贏一注輸一注

屌你老屎

7屍

-3c

死日狗gel能夠未

9角完

普馬求你入多2粒好唔好

你個名

Hi

HI

等中no goal

8c

感覺就入波

客盤收錢了 爽

9,5B 又GEL得

半2全2針

2.5s頂左60分鍾

頂多陣冇入球

最後一分鐘爆會點

一舖狗gif又黎

入兩粒保3.5就訓

Lalala係咪有誤會

主ng

又訓死左

cfu

主能夠

屎但入一球啦

係咪呢個post 先係

客3未

半2全2.....

普馬

唔係，要cfu個post

屌佢老味 屌撚住

無染頭又輕鬆收錢

2.5s咁都頂到

屌你老母半2全兩隊食屎狗

讓球 主客和 3.5s cashed

屌。半2全2

屌 笑左 我都以為波post

日本波點買好

我仲有3.5s

打多個都唔入多粒

12m

邊隊

關你撚事

究竟會唔會爆2.5s 咁多人gel

呢句真

我想搵窿捐

客3

goal

0-3

普馬正氣到

爆左

yes 客三 全大

呢度有無$10起機計劃

次次補無入球就即入

03

客3中左

嘔血了

3.5 B 開埋好唔好

入球大

普馬斯盤正到

好撚邪

3.5s頂實

呀屌你奶,100蚊NO GOAL都比你食左

終於入了

0-3 Goallllllll 客盤超級開心收錢！

咁可唔可以入多球
有04波膽

屌波強買左 0:2 0:4 0:5
燈撚到

容許我屌你嗎？

下次出聲呀

針未

冇入球呀！！

我欣賞你 兄弟

勝率保持 跟對家

批准

3.5咪爆

入多2粒

暫時11中10

賽前買左0:3波蛋 30倍

入多粒啦屌

主客ng了

lm

留名

Lm了

夠膽俾多粒開埋高水3.5b

留名等日職 我有一場想買 希望唔好對

我了

得閒巴

goallllrrrrrrrrrr

普馬呢隊正氣隊真係要長跟
上次又係半二全三

Lm乞

試下入多粒

無限金錢

黎球面子球就好笑

馬會多謝你

痴線

客差D又入

如無意外收蚊

點解要咁樣爆我個冇入球呀

要中啊

dllm 中左me了

派我

買緊下一隊入球

唔好

完場未

話撚咗
阿特識撚入波咩
長追對家

入多粒啊普馬

補時仲有波入

補幾耐

2分鐘,難

是撚但一邊俾多粒

3.5s

阿得

賭錢倒錢

普馬 要做球迷了

打電話追12.5b

年輕人究竟係乜驅使你一直追主ng？係on9定係想爆冷

頂住！

係無限金錢啊

想補多50蚊7倍客第四球入 又load勁慢

係窮呀

燈下先

準備
1817
1818
打去屌佢
總之唔係賽前買既
100%拎得返

FT 0-3 8C

好彩你冇補到

Ft 0:3

88

ft 30 做咩要多手補no goal…

9.5s 唔洗jump

補緊架啦 個apps轉轉轉 然後封左盤

打1817定1818

想知 佢錯12.5盤封即場 咁賽前買9.5b無得補飛個d點計？

再見了各位

痴撚線唔俾人跳船...開乜撚野即場呀咁

好彩3.5s贏 又打和贏少少

挽留

留

無得計

屌第三球無入球針鳩埋 WOOHOO
又無哂錢

玩樓

Stay

馬會惡哂無架啦

呀得好大注

燈神

唉又針 死普馬入多2粒比人開心下都唔得

暫時中了1關
等睇明天國冠盃

挽留
玩細注啲

角球又唔知等到幾時先派了

巴打收錢

日本有場超重心心水 我準備allin

拋西瓜 呀得

玩留啊

下次識買鳥

1817 同1818有咩分別

想知.. 我呢幾日針到唐記都食唔起

食魚蛋咋

一開始連c個個gel 9.5

屌咩 咁無即場補就未必咁買啦on9

十二碼唔入真係整定我輸呢幾千

半大全大 cashed 正氣波

一開始根本唔存在連C
比個分FAKE撚左

五點只有一場
山形山神客W 補和

幾千 搞乜 扮下工你就輸感訓低左

有無機全部角球都退錢

仲少我9.5s jump硬

200k 了， 日本波推到佢上樓

無

可以訓到五點然後賭全日

傻撚佐 一開頭gel爆想退錢

polo燈到卡拉雷聯2.5b都死埋

星蛇

我都做緊野鳩買的

支持

日假等你心水

條女返緊工 無得睇住買

正氣普馬斯

求教點買角

Gun

香討有角神

墨超冠軍

唔影響賽前投注。唔使諗

又斷一 ON LUN 9

今朝都執到幾百蚊

開馬會，選擇角球大細，根據自己心水買大或細

3x1客盤
走 走 中

有得補 你都未必補啦

唔派可唔可以告HKJC

又Jump

呢幾日office無人再叫凍飲

去m記執包食

你睇路呀 你次次日本波都奶屎嘅 星星

多年退錢經驗

針

信星蛇！

執到200K
日本仔點買

今日啲波多到
密集恐懼症

有我在不怕

齊齊羊

要多人退錢先有機會退

入多500 戰馬會
針哂就再見了

77場波

等星蛇出水！支持小星星！

愈多波。愈易jump

日假揀幾場買大波算

終於唔洗走盤
好感動

星期日凌晨多場走地利物浦

真。大家每個時段簡一兩場玩好了 一係小注串起佢 一追就仆街

日假半大8串1

今日要上樓！

呢排狂輸日假

跟

求水 中佐派你

寧SKIP毋濫

大家加油

polo對家中哂兩條過關

角球幾時派

前幾日條5x6 斷4輸半

漢堡

有場1點

Skip 韓假
廢事又遲派

500點上10000？

聽日

係

日乙
日職

入多9500

黑咗幾日 今日要旺返了 日本 英冠

咪玩9我啦

CASH OUT

近排滿江紅喎 做乜黎

呢排星蛇旺 跟跟佢

日穴

馬會角球派左未

唔可以賴假波 人鳩黑仔

CFU日假掂唔掂

Gun me?

橫bin
卡斯洛達
首爾
有無同路

入左100起機, 日穴買咩好
睇中甲府大波

已退錢

唔掂 亞洲波揀一場玩 什至唔玩

指教

今日甲府對BEE 走勢不明朗喎

日假跟DoDo串先

跟星星叫同DIDDID

BEE唔識入波既 點玩

千葉

單頭好了

呢幾日歐洲波叫做每日有賺 逐小逐小上

未有

留意我清爐

甲府識比對家入咪得

睇CFU頭了 入咗500要上3000!

咁冇信心 30K啦

搭單 差4k數要追

求水推上去

696
比馬
心跳

三場睇中 2.5 b

日假起機之路有我有你
重新出發！！

回血

想入1000
次次入幾舊買盤都唔夠錢好難追數

哇 冷靜

Cfu係咪咩波都賭？

今晩啲波多到
9點半10點啲場多撚到

好多波賭
上樓了

跟！

訓左冇跟
走寳

加埋我

獅子 但係696同心跳係同一場...

日假細大大大細大細細鳩篤等對答案

出擊了？

角球有乜好確認 唔係8就係9
又冇開過8.5盤

1818 姓張個條8婆串撚到

POLO條3X4 變左3燈X4

計緊扣返角大錢
賠角細錢要輸幾多

我試過一次一場波500 上10000
買左7+ 100, 主客/客主 各100, 主其他 / 客其他各 100

上半場2:1 下半場3:4

我嚟 你係張生?

哩啲聽日
今日未睇

屌柒你呀
死8婆

波一多就會亂串
亂串就輸撚死人

即係買兩注

尊重啦

今晚有成80場 點算好

等奶大蛇啲水

話唔到事咪早講
我幫你諗埋方法
唔使係到hea我

一出就買咗對家

寧缺勿濫啊

原來你改左名

寶利買甚麼
寶利為甚麼

點解大家咁快諗聽日日職 今日有日穴喎

SKIP哂佢

打份工洗唔洗咁
星期六要返都已經燥燥地

咪撚做啦 做就咪hea人啦 屌你老母死肥婆

搞唔掂就搵上司幫拖啦

一句：你搵主任佢都係咁答你架啦

派就派啦 狗會輸唔起？

幾時先有得改名

但半細比狗屌
如果夠膽兩場半00x2.5s fat fat

我條3x1 就係比佢燈走左條2.5b

我都買左2.5b 好彩小注

半細勝在有polo加持

polo買半00就上半場就即入一球

救我

落街cash in

巴打可唔可以send多次條青爐link出嚟
搵唔返條link

得巴救我

拿子日假跟你了

今朝先針哂

一早話全客盤，個個買對係咩心態
我就中晒都買唔到

On99客服
話無資料覆我唔到
我就逼你比個時間覆我

呢啲賣料佬假到咁 真係有人信？

面嗰浸姐

甲府半大全大係信仰

做咩買唔到

跟我拓柒咩

邊到有得join?
想join join，個plan點計？
平過爛牙？

點解咁講...
連你都嫌棄我

日假條過關都燈就準備下條過關跟足 次次燈完日假都反底

就快見底了
真係無限金錢咩

跟我啦

即係點而加？角球果注要打電話追？

今朝搭地鐵個網廢到想死

半大又買唔到

得普第三隊入買到($30zzz

暫時心水

我都針緊 想一齊死咩
一係負負得正啦

rip...

我要靠自己開出一條康莊大道

星星屋企有得印㊙️機，你問佢睇下可唔可以收平少少

放棄啦

佢印左啲比我

咁都放棄？我12.5s 唔派都退錢啦下話 佢退都未講

戒過關喇拿子

講笑姐，會派，等三個中

挽留
拿子

13.5大 佢開錯盤 影響投注 點都追

50蚊可以買盤?

好想貼條飛刺激拿子

獅子 我有心水了

拿子88，不送了

距離上次全中不足一星期
跟都係小注算

Ching...3x4

千葉 山口半全大有冇同路

拿子可能想挑戰polo地位

$20都得 新奇無？

跟佢條飛轉左兩個對家

上果條嗎？
我都睇岩松鼠大波，想要埋盤
對佢情有獨鍾

想挑戰Polo地位唔係咁易嫁

派？

和味

屌牙我中硬

我事前的

不是

媛交妹半大

有信心可試橫濱半大

松鼠很大波

Gun了

中風中硬

中一關都係中

半邊呢？大唔大

你就中風

被無視了

又唔好咁

GUN

無人信你重有我

巴打
我有留意的！

我喜歡全大波波

有清爐?

你又想日日贏十萬？

又大巴

駁唔到

好賤

急不及待要贏贏了

3點俄甲睇好邊隊

gun

有冇人知朝早墨假啲角係點派

3點有俄甲咩

橫濱點解會做左馬會精選

唔睇咁多 德島對家

講多次 唔好買徳島 呢隊野cls

得到同樣快樂

睇黎真係要

唔賭唔可以睇波?

今晚有80場波 有排你睇...

劍巴
今日有乜心水

今日d日本波好似好難賭咁

好多都好伏

SKIP!!!
今晚psg九十分鐘內和味濃

睇緊，諗住揀3場

冠軍！

好，等你出左
再對下答案

今日都唔知有無大波波

千葉 媛交 橫濱 半大。決定了

我早就all煙左psg

唔中永遠退出波po

又想學智狗走數！

甲府主場

怕佢半一全二

甲蜂之戰 難開半大

叫自己日假王係咩心態
你上個星期日假先俾馬會打爆廠
仲好意思叫自己日假王

8場和波算 唔諗

甲蜂之爭 日日收蚊

點解法冠會在深圳

100%半大系列

今日七十幾場波全部都唔啱心水

普馬斯50年fans

skip is 羊

我上星期 都係贏一輸一 打左個和

不死鳥對家買唔買得過

角球等到幾時

講多次 唔好買不死鳥 呢隊野cls

睇埋今日polo仲追唔追不死鳥

狗會會唔會唔認數

計緊數
賠角細。退角大
定通賠

會

我就落佐案
等退錢

紫貝巴 你點同佢講? 佢叫我等公佈

12.5s已派

好波！要生一齊生，要死一齊死！

13.5 已退

派左 終於止住六連豬

4-8-2018 16場（普馬斯）足球投注角球即場開錯盤仍接受投注，誤導我投注及影響我投注
當時開賽約3分鐘
主隊阿特拿斯獲得一個角球
但馬會顯示2連角,而且即場投注仍顯示2角
盤口開出
11。5和12。5中位數
本人見到2連角便投注
直到15分鐘
當時仍然顯示 4-1角球數 ，總數5角球
此時馬會發現角球數目錯誤，便封盤
但我因為受到馬會即場角球數字影響，決定了買11。5角球大
對此感到不滿，因馬會數錯角球，導致我買錯角球盤，影響我決定
我現在要求取消我這次的投注，要求作無效及退錢
謝謝！

打篇野上去回水先

一開波得一角
但馬會數佐2角
照開盤
直到開到第5角先發現開錯

都係個句啦
要退錢就早d打去落案，遲下唔認數

打過去]無落案 退咗

町田大波了

走盤
兄弟們，上呀

咁撚有人性?
角大退飛 角細賠

都話啦

角大咩事有得退？

上面咪講左...

咁撚好人

＿

手足 留意左好耐你啲即場

有運
好彩莫雷子
派唔前
差d買佐賽前角大

12.5s 有錢落袋

hi, 有冇連燈個IG谷LINK?

IG?

TG梳

有

跟你的對家
安心了

上了
跟了！！

想問問眾大蛇

假如馬會冇開盤，點先計到馬會係開平手定平半

我啲即場點？

好燈

dllm 上星期埋單贏狗會$1500
點知呢排連針兩晚戶口得返$8
又要入錢追數⋯

thxxxxxxxxxxxxx

跟強了

大家有無聽過鄉土個木耳兄

有線已經慘到得番日假播

做做, 不死！！！

燈就梗

直角，大球日！

會skip 不死鳥

小注 千葉x橫濱x山神 半大 點睇

真
唔敢再搏反底

買左賽前角大真係多得佢唔少 馬會自己失誤計錯數搞到封盤唔比補飛 夾硬黎輸

我唔玩日假盤 我指大細波

ok
等你出水

我追佢幾多場蠃足多場
反一場底嘅我恭喜佢添呀

講清楚
買佢對家

會反，唔係今場

松本一哥，只讓半球？

我愛隊。。。
夠垃圾

追到佢降班為止

點解計錯

消失的角球】車仔對水晶宮角球大變細 足智彩維持原判

買中「角球大」無依英超官網賽果派彩 球迷入稟追討馬會4.8萬

讓平半咋

作客蟲喎

上帝創造左半個角球
岩岩好11.5角神蹟走盤
主能夠

賽前角比狗屌

開始睇下日假有咩心水先

千葉 東京 甲府 半大3x4

Bee半大冇信心

町田作客王都要受讓

即場有詐

千葉X德島X黃蜂 3X4 盤

日假

狗會精選 避佢好過

日假有冇心水

松本大波點睇？

小小心水$400本[過關專斷一關線], [04.08.18 14:44]
4/8 日假

町田 0/+0.5
松本 0/-0.5 (2.5b 3.5b)
(Bee 0/+0.5 半大全大)
媛交妹 0
水户 +0.5/+1

町田 0/+0.5
媛交妹 0

同左路

想keep住一哥地位，戰意高

法國漢堡前幾日贏摩納哥3：1

點同

有無水呀高蛇

高蛇

愛媛出面受平半
狗會平手
對家1.68派錢咁派

1-8
大大細大大細細大

咁似大激想

千葉大波波

??

你又加入？

狗會有份參與劇本

得蛇

日蛇

星期日有挪假
dodo重心出擊?

有神快拜

叮田讓客+1有冇得唸？

賭神

屌你老屎 玩左3日 無贏輸 含撚啦

好過要入錢

輸到仆街

新手一問、點解無得收？一定要過晒4關？

呢3日 日日都有重心仆街 你無贏輸仲唔好？

4串4

4串1要中哂，4串5先可以輸一

夜晚輸 朝早追

4x4 係咩玩法

傻撚買法

再加咪星蛇

7到唔想講

尻㩒、咁應該4x幾

最少都4x5 la

你上網睇清楚先

四串五同四串四係一樣
4x4少左條4x1
要中三關先有得收

4條3x1

學到野 些些

算好啦手足 我三日入咗三次錢

冇咗條4x1 不如咪買

漢堡13角
打比群三球
一蚊都無得收

結餘: $ 216,736.20

過關搵我啦 我專家

呀得琴日個個4x5

唉 google 下點買法先賭啦，咁樣尻買同賭錢落海冇分別，就快要開個新手波post 區

漢堡角球14
去馬會自己check賽果啦

水呢

正數未

追完數未

真。。本多終勝

cls 全部大戶

羊在起跑線上

未.. 冇計過, 但直覺話我知追多200K應該差唔多..

廿萬
又一賭神
有冇水

而家輸左
可以自我安慰慳左錢

蚊注撚表示葡萄。。。

針哂撚表示想死

$10-20刀仔斬大樹

星星都叫賭神。。。咪搞笑
佢仲追緊數

想試戶口有多過5位數喺咩感覺

兩次過關飛都有羊

少少地唔洗輸先

入一百k落去咪得

入落去咪有

今日各大神有咩水 , 等我學下野

sorry 當我冇講過

勁過個乜7 polo 好多

窮等人家入唔起

你赢得多過佢

仲記得星巴係星巴克個期好犀利

巴打你d過關幾準 今日有無水

千葉2.5b得返1.59

細有細玩，大有大玩
人地幾錢本又唔知
一陣人地買條幾萬蚊飛你又大注跟，你allin 完
人地仲有大把本補飛，你就等排隊入錢翻身

我識星星個陣 好似係佢買咩都開對家

有人叫佢賭神

星巴克

大家點睇

前幾日有人all-in 跟Fs 蚊注

...愛緩。。。

未試過狗會有6個位。。。

我唔會放低過1.7水嘅係過關

on9 仔嚟

大喬巴一生fans 盤都走少左場

今日心水麻麻 想跟連登買甲府大波算

但係對面bee

貧友 你認錯人啦

可惜贏唔多
6x22 1走1輸
3x4 1走

係差少少 就係少少

有波真係要襯好運賭.
唔知幾時黑返就係收手既時候

啱！ 旺就買大啲，一輸就縮

山口大波

長期黑

係啊 我成日覺得係有個週期

旺買咩都有 開始黑就要停/縮啦

注本自己控制的
明知本少就唔好allin
貪字得個貧

起身見到得贏呢注

呢期你同星星旺！ 今日贏大錢好時機

傻刷標準 輸撚死我。。

中規中矩咋 旺就中撚晒啦

星巴黑

跟實了

屌 一無馬就燈

聽日過馬交賭 有冇手足知邊間正/邪骨手勢好

係.. 差好遠. 同埋贏到錢有信心再買下一注又唔同
針到仆街果期,, 基本上我買完.. 場波未開,, 我已經覺得99%會輸

建議狗會日日有馬賭

同你同路啲人都係咁諗

係！

星爺 一陣買咩 參考下

馬都死

有越洋

請問日乙有無100%的波?

世界變了,星星都變賭神

大家係咪唔記得小星星全盛時期係點?
有冇受害人係到

我屌！星星又逼害！

終於上水啦
等緊你D水

笑笑笑

休息中

呀得針左去邊

走啦智狗！ 又話退出波post 依家又上嚟
咁撚燈就咪笑人啦

法國劍二十好搶口....新黎?
好少見你

關你撚事？
又jer我手足

關你咩事？

針到得返個位數

佢D料好準

冇上水一排唔識...

入數啦

要唔要挑戰智恥

有巴黎

睇緊. 尻買中

唔啦

出十埸!睇下邊個中多D!

走啦 dllm 你第一場就燈啦

出咋麻 又唔係買十場

決鬥

屌你老母
有馬跑日日跑馬贏幾百 好彩就3 4千 有時贏成皮都有
一無馬跑就針到on9

Bee落飛

..你咁燈...嬴左冇意思

有無人all in松本

VS

智狗走未？

點敢啊
仲要跟佢賭馬搵食

走囉...

走啦智狗

青山智精神分裂？
又話走又上水9up
走la

有冇日假專家喺到，召喚全黑外掛仔

條友針到傻咗

你邊位呀搶口狗

想呃心水

jer夠劍蛇未

兩大蛇決鬥
有錢執

jer夠我手足全黑未？

你唔係扑左佢

睇錯智狗講

佢派左500俾我
和好了

真心唔覺佢準。。。。

又錯過了

點買啊。。

尻BUY

希望圍返有錢贏

千葉 媛交 橫濱半大

好多條

又點？

劍20廢馬

.....冇啦啦狙擊我

你太搶口

屌你場場賭 揀定一兩三場 一棍好過啦

不死了 反底

人地本多

今日又韓假半大日

叫我燈得

日假場場賭可以屌哂咁多場..
有信心咪大注D.. 信心唔大都小注買, 睇岩唔買中左會好似走左寶咁

叫慣得狗

星星三場都買晒半大 應該開唔到了

松本似乎點睇都唔會輸波. .平半抵屌到爛

次次買韓假半大都半細日

不過韓K上輪先開哂半細, 今次要輪到半大啦

你三場韓假半大都落 點似會走寶

法乙3串1開哂對家

讓球 星期六 6
FC愛媛(主) 對 山口雷法(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.90

山口讓人要買對家了

有幾場望落都同路
識揀水戶下盤

買左松本了 all in

繼續扮工
呀得返來了

德島主場好似幾勁. 不過我覺得水戶之前咁多場不敗都唔係-6
受半一抵屌

星期六都冇得收早？
不過你好似係澳洲？

直屌水戶蠃

大家都是狗

得你係

轉頭表演兩場反底

朝9晚10
自己公司無計。。

請我ok?

去去西波走

Rich

一陣就反底！

松鼠
甲府
山口

入佢啊

日假買乜

成9日開會 阻撚住我睇波
試過開會睇波 勁大聲叫goal

頭尾同路

同路

京都不死鳥反底？ 想要
Bee
橫濱

半大黨 第一次召集

千葉個場覺得點？想加埋千葉個場

町田回到咁

橫Bin 100%

本人低過1.7水 嘅不作考慮過關

八月了
小星星上！

又有日乙 得兩個結果 一係輸曬 一係cashed但會越黎越少錢

等polo出水先 怕鬼左佢

同路千葉2.5B

松本今日會害死幾多人

自殺流

買埋橫濱
船已跳

玩晒啦

苦主

松本作客勝率得30

留本買今晚朗斯 可大注一棍

佢今日客場比人撚喎

跳船唔係買番對家想點跳

bee下盤點睇？

對上三次都比甲府食住

千葉近排戰績太差
買咗小注客客

100%

想跟

直屌主贏

但係甲府客先龍
買大波波算

松本耐唔耐客場就會出黎害人 直屌千葉

買埋橫濱=蝕幾十退飛好過輸9哂
大注左町田

但明明係紅星翻底日

紅星 fg

松鼠客勝串橫濱主勝

蚊注呢

求工

無馬賭好寂莫

不死鳥落飛

紅左眼

專家polo出左咩

4/8 流水

松鼠大波
甲府大波
山口大波
町田細波
水戶下盤
山神客W

未

橫bin 松鼠

好想買不死鳥
有無手足可以阻止我

我都想

今日係屎波翻底日

買松鼠都唔買不死啦

山神 東京 甲府 櫪木 主客和4x1

有冇大蛇指點

跟喬蛇

FC角大咪大船尼

Polo 飛

似鳩買

我買曬2.5大

不死鳥泊大巴, 第一次6後衛

唔好ON99上左船呀

ok

和客有得諗

反手3.5細全收

補返條3串1 3.5細睇下補唔補到命

LM

原來田中闘利王仲踢緊

想要bee

千葉咩陣

迫害大波

本來想買千葉大波
見到polo飛想縮

信念啊西花 買半大

驚都未撚驚過

買不死鳥不如派我

Fc首爾係

5點日本波

Bee 盤
松本盤
有冇同路

不死鳥半大 10後衛都咁話

由德甲降班的科隆上季取得令人失望的戰績，僅錄得5勝7和22負及-35的得失球，令他們敬陪末席。不過科隆的目標是迅即重返甲組，他們與漢堡一樣擁有在乙組的頂級實力，是爭標的熱門。此外，科隆引入了不錯的新兵，尤其是教練安芬由前球會基爾撬走不少舊部。

日穴全大

2.5大

玩咁大

寶利諗到買咩未

OK 批准

日本嗰邊係咪仲係咁熱?

all in 波琴

甲府大
山口大
松鼠大
櫪木第一入球
水戶盤

950

960

識買

84726

SICK BALL

要乜好

我無save低琴日張gif

等你

睇你頭啦

市原開2.5唔開3.5 點睇

唔信千葉場場大
Out 呢場先

高sir

漢堡只有丙組實力

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6024
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期六 1 FC橫濱(主) 對 町田澤維亞(客)
主 [0/-0.5] @ 1.91
星期六 2 千葉市原(主) 對 松本山雅(客)
客 [0/-0.5] @ 1.85
星期六 13 波琴(主) 對 科隆(客)
主 [0] @ 2.05 $240
金額 $240.00

細細地

唔記得銀行過錢個密碼 有冇辦法搵返

松本回飛

感覺松本呢場會西波

我鍾意呢鐘出水方式 幾新穎

做做！！！！

落飛喎

屌你老母又開會

寶利

請我我幫你開

Me

1002

點解你成日都咁多負皮

D人酸我

快啲1001咗佢

成日報假分

我1001

Lm

助

Cls留個言都秒負評

攻

中！1001

要起機了

邊個都好啦
準備開波

1001

全黑收啦

1001 華麗登場